想同女朋友去德國聖誕market

sorry 我冇女朋友呃左你入黎 你可以出番去

ok

哦